當局收逾40份廣播處長職位申請 接見7人無一合適

商務及經濟發展局常任秘書長梁卓文表示，政府與廣播處長梁家榮的合約於8月完結，雙方經討論後同意提前幾個月完結。他表示，薪金都是按合約條款安排，政府希望致力於港台內部培養接任人員及晉升，而內部無合適人選之下，當局就進行公開招聘，透過獵頭公司收到41份申請，甄選委員會見過7人，但並無合適人選。

梁卓文表示，在考慮政府內部人選方面，新任處長李百全是資深政務官，行政經驗豐富，形容是合適人選。

港台要學哈利波特對付恩不里居教授咁對付呢條友

專程想請個廢物
真係好難選

in乜撚嘢呀
全世界都知係欽點

港台內部點會冇人合適